走！

全部航班取消，無旅客黎，目標達成咗 (癱瘓機場)

有狗帶旗，機場地理位置難走，有咩巴士上咩巴士

擺明會清場，勿留

無人性無法律有武警

走啊！

推

走